懞炳強，快落嚟旺角啦

前線等緊你

傻強都幾鳩屎，叫人地d老豆老母衝自己又唔叫自己老豆老母衝

高層=冷氣軍師

懵炳強睇緊直播

出來啦垃圾

員佐級以上都無OT錢，落場？不了

冷氣馴狗王黑撚强

上咗42樓嘆緊

剛剛無事發生時就做哂show
依家呢？出來啦

屌佢老味差唔多三十M一個月仲想有OT

前線敢殺狗睇下條小強仲敢唔敢扮皇帝禦駕親征

講就凶狠

大將軍快啲出來啦

佢次次都著住套老西鳩發發，完全無提升士氣作用好心做戲都扮下野換返套前線裝，你俾我做狗身水身汗你仲係度懶有型我實慶過火屎

到未呀？好多黑衣人等你生擒呀喂

M你老母